# ソートプログラム {#mainpage}
## どんなプログラムか
- いろいろなソートアルゴリズムのソート回数、処理時間を比較する

## 使い方
- ./Sort [回数] [y]
  - 回数は上限10000000まで指定可能
  - yを指定するとソート結果も表示する。デフォルトは非表示
  - 引数チェックはあまりしない。そのほか指定しても無視する

@tableofcontents

@subpage design